feel到尋死既人果種絕望感

我一直好愛呢個女人 我脾氣唔好
一開始果陣 佢每次唔開心我都有哄佢 即使佢幾咁無道理我都會咁做。慢慢耐左 覺得佢係唔會走 我果種情緒問題開始出黎 我開始成日黑面 介意 暴燥。積左一段時間 我爆左出黎 我係佢面前掟野。

佢終於都頂我唔順 佢離開左我。
我既脾氣真係好差 差起上黎真係連我自己都驚。
但因為呢件事 我真係好後悔。好後悔因為我既脾氣趕走左一個原本好愛我 我亦都好愛佢既女人。我會改 但已經太遲。
呢幾日。我咩都唔想食 咩都唔想做。淨係想見到佢，但係佢咩都想做 淨係唔想見到我。
我男人老狗係屋企喊得好勁 對住屋企隻狗喊 覺得無野可以令到我留戀，感受到好勁既絕望感。真係覺得個世界完左。曾經認為一堆人做緊傻事既我 今日竟然身同感受 明佢地點解會有勇氣。但係我唔會咁做。

奉勸大家 如果你愛既人幾唔講道理都好 千其唔好用暴力解決，有啲野可能一做左就番唔到轉頭，就算有轉機 發生過就係發生過 白紙永遠都沾污左，除非你想失去佢。

咁燥底做乜

既然你咁愛佢，點捨得見到佢因為俾你傷害而唔開心?

我都明 個種無力感有幾咁大 有幾咁絕望 做咩都已經無用 已經彌補唔到你對佢既傷害
有冇人可以教下我點做

係 因為失去先知道原來自己唔可以失去佢
好後悔 依家先識珍惜 已經無用 係我做錯

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！